同frd 自駕遊, 個frd 自己揸車揸到都嘔埋點算

是咁的，我畀佢Chok 到嘔咗，
然後個個frd 自己都嘔埋，點算好？
而家喺深山

重作啦 自己渣係唔會覺得暈架

咁你揸囉

我揸到自己者暈